開動物園 訓練動物表演嘅人正仆街

成日見到動物表演 動物園嘅片
下面都一定有一大堆人話殘忍 佢地應該自由咁生活
但有冇人可以prove到佢地唔開心？
唔洗搵食唔洗擔驚受怕咁就一世
相反就冇人話啲窮人本身應該都要有飯食有地方住

準時三餐 又有伴侶 咁都唔開心咩

你坐監畀人打畀人鞭 訓練你表演開唔開心？
都係唔洗擔驚受怕 有食有住
可能真係會有人好開心 起碼唔洗憂食憂住 係唔係應該咁諗呢？